當有人被打，有人被虐待，有人被打曚仔針，有人被死亡。最後只係換嚟一句：「依家苦行咩？」

情緒問題，橫掂都只會比人話分化，我開係感情台算。

由抗掙一開始，有人被逼到係棚架跌落嚟。因為佢知道，比消防捉住，最後都等如被捕，消防拉住佢件衫搞到佢捉唔實，跌咗落去。

警察當晚歡呼慶祝。

你好嬲又或者你好sad。
你以後去咗獻花

之後不斷有人被打，被虐待，被囚禁，被死亡。

你知道有個殺手一直係度殺緊人
你救人嘅唯一方法就係將佢打低

不過受害者離你好遠
死嘅人或者唔係你朋友，失蹤嘅人同你一啲關係都無

所以你覺得多幾個人被自殺都唔緊要，因為你知你唔會成為死果個。

你覺得極權留多喺世上幾日都唔緊要，有人係海入面就比水沖走你覺得用繩救人要出好多力，好攰，你無拋條繩出去。

你知道有人死，你覺得無所謂，你無出手救佢。你只係講咗一句：「唔想咪唔救囉，好閒咋嘛」

當初西藏離陳巧文好遠，唔關佢事，但佢照高舉西藏旗，但西藏離佢好遠喎，係囉，好遠，不過佢做咗選擇，一個人堅持，一個人堅持咗好耐，救人的確係苦行，做香港醫院嘅醫護辛唔辛苦，面對疫症危唔危險？辛苦，危險，咁醫護係唔係苦行？係苦行。消防救火救人，鍛練好辛苦，揹嘅裝備又厚又重，又有機會殉職，苦行嚟。

救人本來就係有代價，要付出，苦行嚟。
前線係苦行，文宣係苦行，貼文宣係苦行，記者企係防線前擋子彈，無必要無額外人工，人哋唔係事必要企係果個位，佢企咗，FA去前線都係無人工收的。

罷食好難，你只留下一句：「苦行咩？」
救人係苦行，只不過係你無諗住救姐。

或者下一次，嘉年華式打卡快樂抗爭，會更成功。

嬲，咁可以點?

啱

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

過好自己嘅生活，下欄嘢畀啲低下階層去攪

起底樓主睇佢開啲乜post
此post已完

我由8月已經開始開post 督促唔好幫襯金拱門，9月督促唔好幫襯黨鐵商場，提倡同外國人講杯葛中國貨#boycottchinaproduct，依家先有人開始搞#anywherebutchina

11月13提醒大學要散水

係我行得太前，無人理咋，屌你老母